呢個冬天咁熱，d反暖化撚係咪潛曬去北冰洋=.=

好耐無聽到反暖化撚吠吠吠

認真mode

The new analysis shows the past five years are the top five warmest years recorded in the ocean and the past 10 years are also the top 10 years on record. The amount of heat being added to the oceans is equivalent to every person on the planet running 100 microwave ovens all day and all night.

有睇過研究都會知道氣侯有暖化啦

係

其實就喺地球周期
慢慢熱到陸上生物死晒

唔會，地球人會進化變曬非洲人

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

你過幾日又係俾佢地屌返

睇個feel過幾日都唔會凍

反暖化撚唔出黎駁下我？平時咁大聲- -

樓主每年都開一次年經post
仲以為今年唔記得咗開添

文宣材料唔應該只局限於「紙」

前排凍嘛，睇定d費事炒車-. -

係反暖化，定係反對暖化係人類活動造成先？

地球滅亡最好環保冇撚用，遲早俾人類玩死

幾場大山火之後，無左樹林吸碳，未來幾年氣候應該更極端
平均氣溫不斷上升創新高

同朋友講香港人爭取左民主之後下一步要爭取政府立刻推行低碳政策，否則年青人都係無未來

屌你老母臭西，死傻鳩

推上去比多d人笑柒你先

笠水狗仲未比人圍屌夠？

環保撚想騎劫運動？

4月一推